[糷區][為Astori而戰] AC米蘭 對 阿仙奴

[b]R.I.P. Davide Astori

[center][center]

加油

自膠

爺爺!啪啪啪!

molamolamolamola

擅抖了

哀兵必勝, 無事既

希望a米手足完場唔好bin我地c

點夠你地打呀

你地唔好bin 我地就真

希望我地輸得太肉酸阿迷手足唔好恥笑我地

米蘭足球失禮死人

接近2點了 開始不安了

天氣開始凍加埋爺爺果道氣 我成個人震緊

仲有半粒鍾啊好耐

老帥真係幾型仔

聖西路開始多人了

等睇蘇一招比kolxxxxx完封

睇我大殺四方

28028

Suso咁瘦弱 可以撞飛

永續雲加之戰！！！！

Forza Milan

Forza Wenger

起身睇直播

早晨

公海好多POST燈

有冇link

等陣d人輸錢我地就慘

[url]acestream://aa26676e7cce3e92b6f08e55a0a8db627734bafe[/url]

Mirabelli has confirmed informing Napoli of Milan's decision to negotiate with Pepe Reina: "We want to see if there can be the conditions to bring this player."

等睇米蘭做雲爺爺續命燈

買ac 米蘭贏，抵輸錢啦

online store有即買

forza milan

就開波啦
好驚啊 媽啊

個場氣氛好熟悉

28028到

米蘭加油

米蘭

成堆ac好靚仔

老師個妹妹仔
好可愛

坐滿晒嘅聖西路啊

真燒vs假燒

克勤樣緊張

主場好耐無坐爆

一陣輸左包圍2000阿迷

投定降先

係爆場呀

你咁講
個2000個阿迷 半場好走

屌 好撚怯

輸一半都好

好擔心佢地安全

我諗班球員應該同我地一樣
驚緊

+1

支持我蘭

咪踢震啊

Astori

大隻佬會唔會撞死Suso

腳

球員係驚就比撚撚屌柒左啦

有韋大帝
今次仆街了

好感人

好耐無踩返歐戰草場打勁旅喇

做好穩守突擊 唔係冇機會

卡拉

拉素塊面白到好似感冒童咁既

壓迫做好d

lm

astori

仲未休息夠

老師帶住班細
唔好派膠啊

唔求啲咩，打場好波

告仔左腳都係未得

卡拉仔

好驚佢出事

差D

屈角球

屌仔走位咩事

阿記中場左右中場好鐘意沖哂上去 後防攞波冇乜出波點 前場做好D迫搶好似仲好

腳仔軟

睇得出個個都有D緊張

希望後防keep住唔好輸作客入球

屌仔差啲掂到波

3角

屌帥既意志由佢繼承,百屌
屌你屌仔

踢一陣應該會好返d

兩邊肋部有空位係機會
但米蘭兩邊突擊cut in 速度唔算快 要睇點把握

阿記咁能勁,點踢牙

想用cross in炸廠

加埋依家凍左少少,睇到有少少震

我地D人好緊張咁

對面好勁

滕雞緊

對上一次有咁嘅感覺已經係對疤

屌你老母傳失夠波未

我都係，仲要飲緊雪櫃拎出黎盒檸檬茶

有無人覺得個鏡頭係咁搖

屌，諗起尼少角球被吹十二碼，仆街疤狗

阿記D進攻勁能到

爺爺企起身提場

隊草D身位屈到

痴線

留力打我地

屌,以為輸撚左
太耐冇睇過歐戰好撚緊張呀

嚇死

危撚到

屌

唔打啦 投降啦

阿記幾下入到我地禁區

好撚驚奧燒同mk

隊草定到

防守有甩漏

要打得好過意甲嗰時啊 一有甩漏就輸架喇，唔似意甲下游有時會把握唔到

米希達恩爆撚到我地仆街

告

對面好入肉

幾十歲人有咩未見過

點夠打

告仔又差少少

次次見到咁講都笑左

咁大個龍
咁樣炒
做乜9

平安鐘已爛

假燒靚波

告仔呢球水吐之下

MK恰緊卡拉

水準

隊草指邊個

kessie,全隊最靚仔係佢

唔插水做乜撚

插完
立即 十二碼

大炒格

做咩唔跌

屌

仆街就有

咁都唔跌

老馬有火

做咩唔跌低

黑豹黎

查古正氣

太正直

應該要啦屌

跌就十工碼呢球 奧斯賓成份去哂

唔撚插

一陣俾祖moon住

查漢咁正直

卡叔實仆

無得睇，，邊隊勁啲？
買乜波膽好

點都掂到
佢唔跌就無得吹

怕閪佢地咩，佢地撚有資格出聲

玩撚完

卡叔撚追到個波咩

01

卡叔係禁區外仆左

爺爺好波

客其他

冇人MARK MK

Mk！

屌
等你地班撚樣仲燈

真係奶野

要靠mk仔 前面要入多d 後面幫你輸返哂

強攻右邊
卡拉下下比佢fake

真係米希

唉

卡拿仔獨力難支

爺爺

咁堅，我諗住買ac渣喎🤣

換波叔纏住佢好過

77號？

一開電視就失波

要456了

唉屌

都係要輸

前德甲MVP

明顯緊張 差d經驗

等屌仔入局啦

我蘭一落後就玩完， 唔識踢逆風波

成隊都好緊張feel

中間傳失好多波

查漢太緊張

仆街無閘換

都無計,再者講真同阿記有D距離
我覺得唔係燈唔燈既問題

一開波睇樣都知緊張

卡拉仔都好緊張

卡拉屌仔都係

波叔要出場了

個球證都幾好眼力 咁都見到無踢到

波叔呢

佔中陣睇落幾對辦

D傳波比阿狗睇穿晒

有波叔

Xhaka較剪腳

輸經驗

我地D傳控真係差人地好多

俾人撚狗咁撚

今日緊張姐
之前都做到架

右邊被強攻，根本拍唔甩佢地啲波

一開頭攻唔入都估到出事

米蘭強攻張伯斯個邊啦 咁大個漏洞

老師出營了

成班無離神氣咁嘅

得力架夠抽..

卡拉比人撚到傻撚左

咁都唔換？

出波叔未

換左卡拉把啦

卡拉仔唔掂了

好撚廢

傷左，幾嚴重

卡拉仔真係唔得了

係

波叔is ready

換卡拉啦撚撚

應該唔掂了

出波連尼

Conti差唔好， 到卡拉傷

中後場比人斷波

打歐洲一線尾都現晒形

做乜鳩

希望守返住先

個個無態咁

前面太緊張

一對高位迫搶就差

交叉走位都搞到咁

換撚埋屌仔走啦

笑撚死人咩

條後防真係唔夠黎

半場真係要調整到d心態

中場

洗唔洗咁緊張
傳腳波都咁差

白禮頓都不如

Ospina 做乜

士氣波主場都攻唔入
作客點死

升班馬都勁撚過意假第7

平時係咪都玩9981斬

屌仔

好睇蘇一招同屌仔發揮

你以為阿狗主場好勁？

屌仔暫時表現算啦

索性卡拿仔同RR斬啦

1比零姐..有得追嫁!!!!!!!

暫時隊草表現最好

換水貨出黎搏

太多失誤

好小跑動

意大利波節奏好慢

告仔比哥斯尼恰
卡拉比MK恰

阿狗今季出名作客廢,主場勁
我蘭主場贏唔到同出局冇分別

其實仲有個問題係人地成隊平均都高過我地

我蘭都無個快

求冇插件直播LINK ....

一味彈但無人走位

咩都假,希望唔好輸多球先

佢地太緊張啦

好唔集中

出施華可能好d

起碼做到支點

隊草瀟灑到

最撚定真係隊草

希望半場訓話後情況有改善

應該收得皮

唔好話贏
波都唔知入唔入到

真係幾十歲人咩風浪未見過

告仔比哥斯尼用經驗企位封死
放水貨出黎跑仲好

踢得好差

同埋施華好歹都多國際賽經驗d

我換屌仔出黎控下場先啦

屌仔同查古係咁失誤

傳失太多

差D又失

換帥之後明顯改善咗

差D輸多粒

中前場個班踢到勁滕雞咁款

啲傳波做乜撚呀

好差

比雲爺爺睇穿晒,冇得打

如果爺爺有基奥特lead緊三粒都似

好彩阿狗前鋒係黑B

人地兩三下就入禁區

面對面都交失

老馬

當拿奴馬

要不是$$

好撚唔掂喎米蘭

其實一早就唔應該睇好

卡拉仔好怯場

卡拉 <=> 波叔
屌仔 <=> 蒙隊
查漢 <=> 水貨

一早應該強攻阿狗右路啦 張伯斯一定有失誤

係公海班傻鳩先話阿狗垃圾

屌仔查漢而家傳波都有問題

佢地贏輸都有得抽

有睇好過？

佢兩個太關鍵

A米d進攻

屌你牙,神父

老師跳得咁高嘅

biglia都麻麻

屌你老母!!!

補四分鐘

中楣

好彩對面唔識射波

我唔打了.JPG

差d玩完

入錯區

差啲玩完

運都無， 連個天都迷雲

差啲俾人入

卡拿仔真係頂唔順啦

已經玩完啦

屌仔
腳都軟咁

屌太毒

屌奶星比人當狗撚

換波叔啦

d防守垃圾到
無眼睇

太急

卡拉仔果邊俾阿記任爆

隊草空晒都要落底

上半場太唔掂

fantastic first half for arsenal

仲扭多下

聽日要返工 熄機算

兩邊右路放題

希望撚撚屌醒佢地

2:0

比返查漢都唔肯

告仔企穩未呀
下下仆街

完了

要重演4:0了

戇鳩

我bye bye

唉屌
可以訓返啦

藍斯2:0

仆街訓得

訓得

拉素都好撚差

回錯po, sorry

灰

咁樣走甩

想死訓先
唉

好波永續雲加

雲加咁能勁,永續啦屌

san zero

永續雲加

人地啲波咁撚輕鬆..

訓先算，唔忍心睇

好彩冇人開搶口topic

真奧燒完勝

傳失勁撚多波
搞到係咁輸反擊輸死

半場無中龍

英超>>>>>>>>>意甲

放生藍斯

古仔換水貨
卡拿仔換波叔
基本上必需咁做

比雲加睇穿晒D傳波路線

完了吧

次次睇親都踢到咁 唔忍心睇落去 瞓覺算

真心廢

第二球佢唔知做緊乜

根本兩班波
如果計卡拉仔就差三班波

一個奧燒已經撚死我地

送走埋屌仔幫輕拉素

跑動又少哂

原來Biglia有上場

迫搶都無撚哂
洗唔洗咁緊張

中場防守隱曬形
阿狗班人好撚輕鬆轉身

對面球員係高班過我地喎 係爺爺唔知做乜撚咋嘛

經驗同人腳真係差阿狗好遠
認輸
英超同意甲真係差左成班波

依班人太少大賽經驗
輸都合理既..個陣又差咁撚遠

係，完全不在狀態

對面中場到禁區頂推進好太多

係 而且我地班友又唔夠經驗

比人迫唔夠人搓，放棄控球打身後可能重好

出能左咁多場,冇得怪佢

尋日祖記已經表示左唔係 除非祖記 拿波里係意超

係咪一球中龍嘅攻勢都冇

次次打親呢啲man marking static defense 都冇好嘢

岩喇叫做睇清楚自己隊波真係未夠班
專心踢返國內賽事算喇

全隊唔想踢咁

係 未中龍

蛆點都高幾班

爺爺留力踢歐洲戰場

都唔掂啦
告仔比哥斯尼屈到咁
查漢屌仔發波瘟

真燒屌打假燒

上半場感覺
阿：
G29隱形
K6防守上真係隊長叫做好少少
M20真係企位包位都有問題
O13判斷偶有失誤
K31控球差經常斷欖，隊友開始唔打左邊進攻
C21防守唔算突出，反而進攻有驚喜
中間係打藍斯加韋太子
O11係比球助攻之外真係可以做多少少
MK77真係好J 如果穩定啲更好
W23你知佢咩水平就唔怪得佢.......

上半場2:0合理，但米蘭啲反擊其實都有威脅，不過見到對面對進攻火力都麻麻
#COYG

實力係差過人
但都比人睇到出力踢嫁

今場輸根本輸自己柒
d傳波不知所謂係咁送波比人

大家發完夢喇，返去瞓覺啦

僞米蘭迷 食屎啦

對面個個都咁高, 係咁斬,點頂呀

米蘭一出到去就見真章了

你都幾能串

ching 入錯post呀你

好似抖多左幾日，洩左道氣咁

一早講左搶口肯定仆街

而家已經夠柒

做乜呀
隔離呀

中後場拍唔到波，對面cool 波勁

咪係 阿仙奴作客連白禮頓 史雲斯都輸喎

唔明隊波心態

Sorry ah

要醒喇, 咩13場不敗, 運氣用完喇, 醒喇
隊波仲有好長既路要走..

只求下半場唔再失波
好好咁踢埋去

咁都上左熱門

應該會4:0

之前咁多場有邊場會好似今場傳失咁撚多波比人反擊
抵輸嫁wor對面前場速度咁撚快又傳得

拎經驗啦

錯區，走啦！
最鬼憎人A1,B2,C3咁叫球員

最慘係又打醒返果d見隊波狀態好少少又有返自信既巴打

以為上半場會迫搶

攻唔掂
起碼都穩守偷雞啦
宜家無樣掂

英超班球迷個個都係咁架啦，又鍾意MON POST準備隨時同人開火

如果唔係緊張其實有得踢

都話一有自信， 就出事

屌仔搶都唔搶
係到散步
攻落到底又腳軟

希望夏天搵返個好教練

從來無自信過

依個真心唔知做乜鳩
好似又睇返懵撚教果陣咁

中場撚撚屌醒班友先啦
無理由d發揮可以同之前差咁遠
好似沉晚打得多丁今日無精神踢波咁

成班都散步

人地有隻MK幫手拉邊真係好好多
我地下年真係要買隻正宗翼

講真緊張正常嘅

望撚撚半場調整好心態啦

好多波比得太差同太慢喇，當左意甲咁歎慢板

加度素自己都唔信隊波 落個order好簡單 點知佢又打啲防守足球

從來無自信過
根本點諗都唔會夠打

心態係最大問題

想要拉素基達,點知黎既係卡叔

係，上半場好蒙撚feel

屌你老母 特登著波衫出去睇
踢d乜撚野出黎 係咁斷欖
波都傳唔好 13場不敗唔係好撚勁咩
要幾多球呀 出聲呀

隔離街都係咁

I82,B77, P44嗰啲

不過圍爐講ok, 但去公海post 講就真係自己拎黎柒

好彩美羊無得出
唔係就要睇佢剷草
其實克勤偷到雞俾告仔果球, 如果係巴卡可能有機

撚撚有起色都係蜜月期啫
上季懵撚何嘗唔係帶到巴打係咁J

出番大賽球員蒙度利禾啦

13場不敗係公海人先J

有咩話打唔打醒丫，梗係望隊波贏架啦，下下未踢哭定波喪咩

果球起碼要中龍丫

起碼要中龍啦
驚到一腳踢走個波

0:4

諗諓下可能係撚撚呢場戰術太保守都未定

主場縮太後

起碼睇到查漢仲有希望， 等佢心理調整
屌仔真係算

價啱好賣啦屌仔

米蘭撚不嬲最忌有自信啊

唔好啦，上年仲受唔夠咩

等睇卡叔救世

自己知自己事

換卡叔出黎， 即刻反撚帥

咁我覺得肯著波衫出去支持愛隊好事黎嘅，唔好下下都話有自信啦

47分鐘已經玩嘥時間

xhaka

有冇諗過阿仙奴一早放棄左聯賽最近先咁柒
講真英超big5意甲得祖記有得55波
希望下半場入到波拎返少少面

KC我屌你老母

黑鳩自殺回傳

隊草

支持係好啊 但似係見隊波呢排幾好 抱住好大期望咁去睇+著出去威下
點知比人抄就嬲嬲豬 期望越大先會失望越大
有跟開都自己知自己事啦 本身期望都唔大

迫下啦

屌，入左真係訓覺算

隊草痴左線

屌，隊草是咪on9

做乜撚

今日隊米蘭做咩野

傳染埋比Kessie

你睇下班人係咪真係傻撚左呢
比波都比失咁多次
踢條撚咩大佬
直接放棄埋次回合算數喇

下半場仲撚差

嬲鳩呢下係好笑嘅

戇撚鳩

係咪想放棄其實

好彩係黑B咋 比係美羊 入撚左啦

好心換波叔出黎熱血下仲好

啲波比得好鳩啊

仲話爭四打歐聯， 執柒佢啦

球員定球迷都崩潰

屌仔我屌你老母

咁撚近都炒飛機

呀屌

kessie啱啱嗰下派路feel

屌你老母屌仔

屌仔準備開鳩射mode

輕鬆炒高

本身係約左個阿迷fd一齊著波衫睇
鳩嬲...？你睇下屌仔啱啱個球
睇下今場表現
唔嬲我諗你要諗下你係咪鐘意隊波

換人啦

睇now直播疾下疾下

見到隊波咁
乜野爭四，拎意盃d想法都係收返埋算數

屌仔好撚差

換走屌仔啦
突破又做唔到
搶點都冇埋
仲係咁失誤

拎撚到咩比祖456 la

屌仔腳軟到仆街

屌仔嗰球太柒，唔知做乜

捧阿狗都唔好得去邊 場場比人撚狗咁撚 白禮頓都同你對攻

都預左交學費嫁啦
呢班波有幾多有大賽經驗啊?
對面點講都係一線球隊

諗下完場大陸佬宣佈唔玩點算仲好啦

A米開始上力

又開始鳩射，發作喇 點解呢場先發作

下,老老豆豆平時D西波post又唔見你
學咩人講「唔嬲我諗你要諗下你係咪鐘意隊波」
老實講就係有睇開就知點解今場咁西

要換告仔就真

但最怕換卡叔

換屌仔先

我唔太嬲，大概我忘了愛喇

阿記仲條防線老問題仍然存在，A米把握唔到，太多傳失，中前場緊長到呢⋯⋯

希望撚撚早d 換人啦
要d變化

做乜鳩呀KC

又唔見之前打羅馬果陣嘆慢板 今日踢乜撚嘢

緊張

老實講都唔知嬲乜鳩,近幾場起碼由贏拉素開始都睇到要贏係睇克勤同屌仔
今場佢兩個發波瘟到咁已經知咩事啦

撚帥係就賭大d, 水貨換屌仔搏下

點解仲係唔肯逼
留力聯賽？

屌仔D鳩射番返黎

波都控唔到，好似小學雞同大人踢咁

其實應該話羅馬果場發瘟比假希望我蘭

仲有查漢
呢場差到

屌仔鳩射火力全開

同埋阿記真係針對住黎佈陣

一陣施華hat trick

kessie半場出嚟差咗好多

揾水貨打古仔落少少hold下波，都唔想見到屌仔浪費機會

落左指令9射呀

屌仔一急就鳩射

屌仔又短路

屌仔又開始亂咁黎

你會覺得自己隊波會差過白禮頓？
點會鐘意隊波會唔會對隊波有期望
做咩要咁夜睇波
早d瞓好過啦 ac米蘭場場閪波

好撚on9,懞帥米蘭返黎

係，本身上半場佢算打得ok

覺唔覺變返上半季咁

對祖都無咁7..
又開始尻射

屌仔唔識射高波 個波一飛起就離晒罩
cut in 射啲波又係好垃圾 唔知射去邊

同感

雖然預左16 强收皮
但踢得咁撚柒
完全係出緊醜

屌仔射撚完未

張伯斯同黑B係針對佈陣？

係時候換人啦

屌你老母換卡連歷

咁你講佢地我無得講
基本阿記佔中陣都迫斷哂米蘭
MK撚到卡拿仔一棟都無

真心唔係對面勁，係自己發揮得太柒，無見過大場面係咁

有比爾連同基奥特， 輸緊5粒啦

屌 收得皮

屌， 卡叔

撚帥Out

唔可以直接比較既
始終係歐霸，隊波無經驗同緊張
加上爺爺要搵人發洩

如果米蘭踢得返前幾場d野有得踢架

屌，卡叔

卡叔來了

以今場米蘭表現送個波比對面
傑志都贏啦唔洗針對佈陣

嘩卡連歷換查漢？？？？我屌啊

咩換人黎

有SS打都仲係無水貨份

換查漢

加度素out

屌， 撚帥諗嘜㗎，換卡生都唔出水貨

屌你換卡叔

點解換左老闆都仲有契仔

咪話係全世界面前出緊醜
歐戰踢到咁撚樣

屌你，告仔頂完波都仲企係度，卡叔就跌

睇黎撚撚一早預放棄

條廢鳩有波入追和阿狗我迷卡連歷1個月

今日竟然唔跌

如果馬會有得買仆街既我蘭撚一早發左

無錯
跟本係輸自己心態
比人技術性擊倒唔嬲呀
輸自己心態

無計，自己唔爭氣有乜計

kalinic今場入三球反勝我表演自含

頭5分鐘先係正常米蘭

有預感卡叔會入波

經驗問題，幾個靚仔未見過大場面，得邦隊拉素叫大賽經驗好啲

唉仲要比失幾多easy ball 啊

拉素今場

最有經驗蒙隊

屌仔真係完全串連唔到

但拉素係上半場輸波主犯

要蒙隊好過

同意對面唔叫勁，A米有番聯賽水準，唔係話無得爭

平時又少對呢種風格既球隊 對面又出盡奶力咁踢

卡拉仔隊草明顯怯場

話口未完又傳失波

隊草咁都比得失

比屌仔傳染

拉素....想屌又唔係好屌得落

傳波比卡叔有撚用咩，個位岩曬架啦佢咪又係拎唔到

華仔

真係交功課 阿記柒極都keep住有歐戰打 我哋成5年空窗期 當年啲人都無晒

終於出

華仔靠你啦

施華，靠你喇

終於肯出

習氣華仔

華仔要爆啦

交學費

屌，出水貨就留低查漢啦

卡拉仔俾人通咗渠都唔知

阿隊

次回合放棄好嗎直接

換波叔ok?

到底最後一個換人係
拉素<>蒙牛
定
卡拿仔<>波叔呢

罰球有機會呀 好易射

早D對呢D強隊出局都好啦 專心返聯賽 又賺到經驗
好過兩頭唔到岸

啱啱呢十分鐘又唔錯

經過依場可以搵定老馬替身
因為佢個樣已經答左大家再留係到就一世

蘇一招

卡叔其實係咪男人黎？輕輕一掂就仆到好似比人打左拳咁

on9 撚帥，留條唔傳波同decision making差嘅屌仔，走去換走肯傳波，肯回防嘅查漢

意大利人大撚哂

borini換屌仔有冇得諗

有查漢出比前面卡叔水貨都仲有機破蛋
而家得件垃圾屌仔9射

唔敢比人埋身，有人衝過黎就急急腳踢走，咁唔使踢喇真係

sad but true

絕對有， 波生第一夠熱血，第二過往後備出場有貨交， 值得出場

上半場已經要換波叔出黎啦

懞帥米蘭
唔爭在轉埋352

似係落咗ORDER有位就射，佢上半場都唔係咁

不過我哋中前場對抗性同對面成隊都冇得比

個中場得kc 一個比較生。。

得返十令分鐘換出嚟博下啦
好過屌仔黑洞

聽日大家唔好出公海啦

夏季正正經事揾個老牌教練黎執屎啦
撚帥真係要浸下先得

連登都唔上啦

suso仆街啦屌你老母

完咗場波就唔出了

biglia算變返正常啦

Suso 屌你老母

卡拉比拿身型經驗都輸

龍都未撚中過

有排重建,無得急

吊佢老母蘇素

Suso屌你老母

蘇素做乜

kc慢左,唉

Suso都好撚差

C華空晒都唔俾..ON9

波叔

差啲

其實suso最撚差

而家先換

我諗公海班人心諗
點解搵波叔打閘呢

從來無諗過有希望，有乜所謂，係外界係咁話我地近期幾多場不敗，有壓倒性優勢之嘛，我完全無同感

成隊波乜事 又變返懞帥波

不過唯一好嘅係等佢地感受下歐戰強隊嘅水平

禁區入面班人係唔會傳波一定係自己射

suso肯傳入撚左啦

Koscielny清左好多波

隊友之間都冇信心

爺爺轉三中堅
睇住黎食

唉屌仔呀,乖啦

浩鼎

成日急住射

諗住通人渠，suso on99

屌仔 suso一發起波瘟上黎就變返懵撚米蘭

卡連歷跑快D啦屌你老母

好地地畀直線咪算

爺爺都坐返低， 輕鬆到

唉 卡連歷

華仔 卡柒

卡叔真係垃圾到呢

一早要出安達施華啦

卡叔

爺爺又贏
收皮 瞓了

不過比卡連歷條廢鳩追到都入唔到

嗱，水貨打落少少，就係有依d睇， hold到波同分到波

suso有價真係賣得
一對啲勁少少就過唔到

其實係,但古當尼態紅,無計

華仔啲傳控都有級數，係都要用卡叔

賣下賣下成隊賣哂

今場卡拿仔變返拉素嗰個

個主場仲要坐爆
踢埋d乜閪波
點支持得落

其實兩個一齊出都得

卡叔原來收腳 搏都唔搏下

佢狀態太海鮮

人地係波圖打歐聯架
依場應該要早d出黎或者正選啦

兩個一齊就最好， 隨時變451 或442

中腳有機會博到十二碼

賣乜丫, 做後備啦

其實最好係屌仔換施華,克勤打返中場,不過屌仔大撚哂

古仔入波既模式俾雲爺爺睇通晒，差唔多完全無射門咁滯，係要換架啦，卡叔係搏佢唔怯場架咋

屌仔就真係要賣啦

瞓身鏟都好呀

如果克勤肯插水就唔同晒了

可惜撚撚唔係咁諗

出卡叔就好似蒙牛點打都6分以上一樣
永遠既不解之謎

跑到咁衡剷落去，你地係咪想奧斯賓拿收山?

出曬兩個都只會係告仔打翼

告仔明比哥斯尼屈經驗， 梅斯達菲都唔洗點幫

依句真
唔靠12 碼，依場連個似樣埋門都無呀陰鳩公

劇本唔通要起雲爺爺主場反CUP?然後雲爺爺辭職?

其實露股今場真係咁差
尤其同屌仔，好大對比

班友一入咗禁區就淨係望自己前面個防守球員真係好撚大問題

點解你可以咁樂觀

睇唔透點會咁排

咪撚玩啦，你睇到對面點樣睇住我地啲人黎部署架，雲爺爺唔係無做功課架

成日諗住過人
唔係就拖幾秒慢哂先傳

博下啫
望住個波去我覺得冇咩問題

18歲新仔都封得死suso

屌仔真係好似嗰啲飛車mk仔 有人企係佢面前封佢就一定要扭過佢先得

原來巴打已經訓左

爭咁遠好難搏
就算55波都一定龍門得益

佢一對親啲高大快少少就收皮

唔拖慢咪亂咁彈走個波
或者直接射

其實唔覺對面有幾針對
對面後防都係柒到仆街
但進攻同把握力高我地兩班以上
只係完全輸球員質素同心態
姐係唔夠班

施華真係除左入波 其他果D(cool波,比波,做配合)係幾好
不過告仔順哂 冇理由唔用佢既

0作用
人地比你去佢自己都會on99衝出界

好過而家機會係0

suso真係好柒廢,屌你老母

次回合有比爾連不得了

蘭尼斯邊到大隻呀

55波咁剷埋去，有乜事直紅都唔出奇，唔係話向住個波就無問題，你就用腳，人地就用個頭同對手去頂，點睇都係前鋒危險動作輸蝕

認同，真心唔覺阿記部署好，打得都普通咋

不過夠屌打我蘭

suso我屌你老母

其實對面都讓左隻黑b

其實係
我輸到傻撚咗啫

黑b同xhaka真係好撚廢

曼聯比得阿狗會有好野？

不過下半場冇再失都算係咁

殺丁好過屌仔啦

suso一唔順就直插谷底

mk 入撚左我地波

suso 屌仔 撚撚我屌你地老母

成撚日斬斬斬
入面得一個都斬
總之就係鳩斬

對面縮後晒打反擊咋

下半場叫左好d

黑b係比阿記隊醫玩殘組

大家都醒返哂啦

今場災難級
傻邦鳩斬
屌仔 suso鳩踢

講緊心態

為永續身先士卒

根本呢個先係真面目

變撚返懞帥個套

技術性擊倒 無哂血性 傳控走位樣樣無哂
歐戰經驗唔夠 怯場腳軟

點解唔半場一早換走卡拿先

對面下半場後防都多甩漏

都唔知做乜 上場打拉素擺完呢個戰術之後tune唔返？

起碼佢哋反擊唔到先

黑b起碼嘥左4，5次機會

比人笑了

上半場連跑動都無
成班未訓夠

好明顥係心態

散步